學是學非 (5) 睇 FYY, Tiff, Judy

抵啦用佢做大頭

Tiff

tiff

？

lm

張寶兒好唔掂

liu ming

judy好正

認同 無乜存在感

導演有冇得屌tiff？

點解頭先樹汁無圖嘅?

除咗件外套啦tiffany

Tiffany

嗚哇

有冇tiff正面跑gif

件校服好似10A著過

樂富poly bse 狗公羊咩1234bb

其實呢條友係咪吳克儉嘅親戚
又咁似樣又係姓吳

做乜成集都係佢兩個架

Tiffany真係好撚正啊

唔想睇張寶兒

黎呀

今集咁少judy

丫靚湯呀

靚湯

FYY

哇靚湯呀

唔要我要

全集都bowie

寶兒係咪應該同靚湯講：我没好似你咁失戀

鄧下鄧下

張秀文

你帶佢走啦好嘛

我一巴車落個八婆到

應該將張寶兒既戲份比哂judy

著太多 失敗

yes 唔同佢爭

有秀文

靚湯好似有d走咗樣

廁刮

邊個話佢地唔做

好明顯水腫

好呀

食避孕丸多

Tiffany 個bra 帶麻麻

S形

Jm9

tiff表情好明顯冇乜經驗

鄺潔楹咁矮仲要企鏇鏇隔離真係好尷尬

五月天母親演唱會

新女 唔夠高好蝕

抽五月天母親演唱會

洗唔洗好似基奧特咁高

好撚正

唔係賣M巾廣告

Judy

好雙乳

唔洗,彭迪利蒙咁高就夠

鬼叫佢地兩個個期最得閒

我平時叫佢唔好戴

Judy 先正

無瓜皮樹汁圖？

佢奶頭都ok ga

好pure 好true 喎

sorry bro

今集咁齊人

特登嫁 佢兩個永遠企埋一齊

有咩尷尬 , 咁先有得笑

TIFF表現好柒, 證明一定係處
中間嗰個老江湖
左邊精神病人

Ching見解獨到

有咩留返拜山先講

咁先正，抱住黎岩哂！

TIFF 白返d應該可以力捧做花旦

依家都捧得啦，又可愛又後生

白有FYY 黑有TIFF

兩種玩法

正呀tiff

痴線

無呀多手加咗啫
唔該晒你呀今晚有著落la

黑先正

黑珍珠

黑白雙煞
依屆港姐由入圍到依家 最突出就係佢地
仲要兩種STYLE唔撞TYPE
TVB執到

條撚準備

judy八達通廣告正到

已經除定褲等睇Tiffany

開始喇

黃大仙

屌

見到條笑喪張就真

前而面唔似

tiff最大

fyy: 你前邊都唔似

前面唔似

大波波

前面都唔似...

今日咁齊腳

唔似小朋友

企係到飲奶

走音就有你份 高音

?? ali

你前面都唔似

比小朋友睇？

鏇鏇

好似terry

個d明顯忙到無期啦

以為Terry客串

彈下彈下

唔好啦，拍柒劇不如繼續學是學非

嗰句擺明佢爆肚

丟中對波

好掛住ali

fyy真係

拍中張寶兒對波

我都諗緊點解咁熟面口

呢個就算數啦，紅左仲點會肯返黎客串呢個級數既節目
得閒都唔會返啦

我都見到
即刻黑面

舒服

個𡃁仔識啲野: 舒服！

J左tiff個胳肋底

有前途

judy d fd

飛得好

Gif

打撚死佢就岩

佢仲特登拍多次

食波餅

屌呢個我中學阿sir黎 佢真係好似terry

係劉穎旋係教練講解個時拎個飛碟撞張寶兒對波 即刻尷尬笑

咁ching你幾歲

同tif繞西

tiff請食波餅

佢好cutecute呀 結左婚未

Ching又係你

你個名

個男人笑撚到

廿幾姐

笑喪張撞返tiff對波咁就可以減輕少少佢既罪孽喇

笑到我仆街 結左啦佢 死心吧

係後面鄧下鄧下

冰

我咬親條脷，tiff比杯檸水我冰敷

雷Sir好興奮

雷sir好似我67年前中學啊sir

你地揀judy既體溫定tiff既口水

頭先撞波gif

有少少波gap

judy心口咁有肉仲使乜暖水袋

雷sir講排球

why not both

激罕

頂你真係好大
好想夾腸

成熟的前面

同意

怕怕醜醜咁

哇屌

膠3

女搜查官

正撚到

Tiffany身形靚到

mayanne搜查官

好似搜查官系列咁

檢察官

後面有條友開燈 笑死我

tiff 好撚仁，快撚啲cap 圖

後面個職員

我都好仁

慈

係

catsuit

今晚挘鳩

Tiffany真係好正

好想同tiff做愛

個樽好似老翻

成個阿湯咁

件衫一定好臭

巴打識玩

又低能佳

coffee巴靠你
呢幕兩個都好好丁

貓耳

流經或者飛虎3呀

我上先, 你後入

屌成日睇唔到tiff 對美乳

後入你

點先屌到venus

下 係咩

個個星期8:00都會打j
打到8:30

做埋下星期啊

咁持久

我做第一個，搞掂通知你地

比tiff後入我okay

之後無?

係
忍住唔射

呢條女幾時先收皮

點解d泰國實驗全部都有張寶兒....

岩 岩 鳥 低 身 有 無 走 光 ！ ！ ！ ！ ？

咁咪好 泰國個PART永遠有個張寶兒

生豬肉

我睇到硬哂

我又無

隔住個mon 都覺得佢矮

劣鳩

唔撚係掛

佢仔?

條仔紀律部隊？

我真係唔敢食

tiff真係好正 今晚考敬下佢先

上年套3日兩夜

唔敢食....

頭先整豬肉，MY件披肩幾靚

臭g fyy

見到fyy諗起扑過港姐個po

佢唔似扮戇鳩

an幾年前有啦

你個野壞左

你個野壞左呀

你個野壞左阿

fyy 成個 look 好似 OL AV 咁

你個嘢壞咗

你個野壞左啊

你嗰嘢壞咗呀

對iphone 梨講，係新

暫停到六月尾

檢察官系列

appple又慢人一步

奶咩媽！尿袋就尿袋啦～

10年前d電動牙刷都有啦

麥

mmc又躺着中槍

10A Friend

痴撚線

抽撚到

我都姓麥

係咁抽

影返張寶兒動真火

茄子

Judy企係tiffany隔嚟真係好矮

明辦是基

明辨是機

抽水

有無巴打改做白色液體

the rock企係onail 都矮

唔係明辨自己咩

the rock米8

onail

頭先玩飛碟彈得好行

第一張痴女

差成個頭

🍆😏

1.96

由邊個角度望
都見到麥美欣個鼻窿

Coffee巴有無cap fyy條波gap

邊個係onail？

含撚嘴

咁都唔識 特登打錯黎試下

呢個gag真係學生先知

FYY真係好靚

柒左就認

唔知邊個

好柒

你個野壞左呀！

衝出黎以為好醒d引到

Coffee巴有無呢下

自己cap唔清

我愛劉穎鏇

Tiff bb

有冇人cap到 1d難道都冇個張

屌你正呀喂.jpg

呢單野紅左啦，我唔係學生都知

Coffee god

其實有幾好笑?

語氣

肚臍

呢個真係一J再J

萬能key

Mayanne 成日玩 Tiff

messi巴放鬆d

fyy 好宅 識咁多網上笑點

no offense,但正常比例下Judy相比起黎真係侏儒咁款

Tiffany 世界第一

有冇撞波黑面gif

愛美神

今晚好齊人

環保

fyy 醫生男友

高腳七

屌 阿七

搵個最矮嘅做高腳七

馬國明放假

馬明

好多人

豬儒judy

馬國明放假一天

屌你馬國明

好掛住個三個

矮Tiffany成個頭有多

FYY係大口九

Chok子

真係夠10個
可惜唔齊

竟然唔係麥米粥做大口九

Venus BB豬

fyy愈睇愈樣衰
依家仲要企埋係中間

judy 好靚

頂

認錯人？佢企最側喎

鄺b💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓

我以為會搵返佢哋返嚟

fYy🧡🧡🧡

串鳩我哋芒亨友

馬國明放假一天
有無巴打有圖

心上人係博士？

咁多水

'

以為慾火

痴9線

點解judy把聲怪怪地咁？

屙尿咁

把線不嬲都係咁怪怪地

sorry都怪我尋晚

蕉神

博士食檸檬好傳神

JUDY好撚正

嘩屌 Tiff真係正撚到仆街

tiff同judy呢對好有喜感

好想瘋狂抱起潔楹bb

丁神

JUDY真係好似小學生

但係巨乳小學生

身高差距

女僕

free都好似唔得

係囉

指定地方

Tiff巨乳靚女女僕先係最正囉

高成個頭

B仔都巨乳？

高到條頸都唔過

點解博士又會同佢地癲埋一份

好大

Cute到

judy有冇5尺

會唔會 矮個小儀

律師都好似愈來愈靚

彈彈波

D博士癲左好多

中個頭埋去，岩岩好

律師好有韻味

D博士愈黎愈好戲

TIFF聽到請人果個罰得重D笑到仆街

抱起黎屌

175cm

好大波

咁多同好

巨乳
細蚊仔

Vs 150

有無人cap到圖

好正

律師好正 好有成熟姐姐feel

我估judy仲矮過糖妹

有賓穎係到就會搵佢做呢個角色

tiff 做我女嫞就正

糖妹 小儀 judy

串燒三姊妹

如果tiff 做女嫞，每日會點過

好撚老 張寶兒

每日都會用最快嘅時間返屋企

大師兄 外賣仔
破壞之王 sosad

咁岩今日做完破壞之王

破壞之王

晏晝無線先播完

可能係專登

你地打啦 好悶呀

打和

鎖住tiff對波

講埋d無人用既典故

skip左rd既

tiff豬

今日下晝先播完破壞之王

D教授真係好正

有無巴打cap返靚靚律師

打和again

條旁証衫都好 deep 吓

米奇聲打和

judy高返少少真係perfect

真吐口水

條友撚聲

咁矮先正

掛鼓掛鼓

cls

奔雷手

個教授

而家打和次次都扮聲

教授好多戲

笑死

奔雷手定快槍手呀

聽錯劉穎鏇講
侏儒囉

變咗金手指

奔雷手文泰來

點解佢地兩個一個最高一個最矮會成日行埋一齊

勁摺

蕭sir

完美copy破壞之王

識玩

judy個波幾大

點解tiff咁似男人聲 聲

沙聲到

尿big兒聲

湯博士

豬儒對鞋底厚到

應該掉轉黎丢

坐大脾

成集都冇fyy

屌 又係博士

Dickson好正

火博士

Cls

d博士

博士扮女人

同呢七條女一齊住點過

開頭

個博士真係好玩得

唔係佢呀

張寶兒愈睇愈樣衰

Dodo

完了

打左好耐

6永

全部自卑

農夫

咩事 農夫

學是學非 全部自卑

彩蛋

做乜

應該搵ali黎客串吓ah ma

do姐亂入

Marvel咁after credit scene

自悲

jm9

學是學非，全部自卑

做如風

又暫停

無喇
港女風不了

好快會有
長壽節目嚟㗎嘛

Do姐農夫

暫停

1-6唔同女 星期日放假(唔要最7果個)

放假係咪即係話冇得再睇

大結局左

戴耳塞

佢唔會返黎架啦

一日7次

麥美欣？

點解要搵do姐講

你要嘉琪

大結局就好心齊晒十個啦

TVB最高質既女係哂呢個節目

仲有滑翔傘都未做

完左

寶兒

我只要ali fyy🙃🧡

judy黎咗無耐
咁快又要完

邊咁易就 為咗個節目仔

星期日緊係六個一齊嚟啦

張寶兒sure
呃佢啲錢就另計

應該係暫時放假姐

未完

唯一捧到女新人既節目

依個節目捧左好多女

唔記得有兩個柒既 FYY咁淫應該可以黎兩日

個律師都好正

AVOP-127

張寶兒

真

一般啦

都係神,不過係J神

都無shiga 大玩特玩先正

律師

暫停姐 靚湯訪問都話 遲下佢去完旅行返黎又再出去拍是非旅行團

唔貪心，要tiff fyy 心穎 靚湯 同ali就夠
可以要埋侏儒做妹仔

咁都唔貪心
你有幾碌鳩

快啲開始返

不知不覺 原來出左10姐妹

Judy好可愛 你哋唔好笑佢
佢喺侏儒當中算係比較高

是日打飛機材料

星期日係大律師...

揀KAREN博士都唔揀張寶兒啦下話

揀JSON博士都唔揀張寶兒啦下話

去韓國拍

揀湯博士都唔揀張寶兒啦下話

湯

tiff

左中右真係不得了

三種玩法

抱住黎屌
禁住黎屌
訓住佢自動波坐上黎屌

係俾tiff㩒住

寶兒可唔可以快撚d走

環保POST

屌，關削骨還父撚事咩

Thanos

mk寶石

做乜9削骨

學是學非集集都曬幾分鐘講廢話

侏儒好搶戲

用番舊post

咁拉左右抵消

唔同方向

好假

分散晒啲力

個黑面自閉仔鳩嗌時班女唔理佢

好嘈

森美一個人都得啦

好葡萄削骨還父

森美好過啦

俾女圍

如果晚晚同佢地扑野
會有幾嘈

用個西賺錢？

冇人睇？

me

judy

嘈到

鄺潔楹

頭先有冇人煲衲？

MK寶石

靚湯真係好撚7正

Dislike 削面

judy拖完巴士，跳到波fingfing

coffee mayanne 片頭

呢個運動真係好無聊
咁多女都好悶

賣比我

係唔係都係到嗌

thank you 好靚呀屌

fyy隻雞

靚湯真喺好靚

靚湯bra帶

mytv super live delay?

where is fyy

腳

@coffee巴

信唔信我走火

我真喺走火啦

還我森美

今集有d悶

有冇一開始d寶石full version

閃卡

又完la

等乳搖gif

半月無

好細

有冇judy仆低圖

Tiffany 條褲

個阿sir好頂癮

好靚

camel toe

Mayanne打手留名

judy ig post 咗呢張 gif

點解可以整走左個柒頭收兵寶石

好勁
張張都cut左個柒頭

KFC巴好勁

你地唔講都唔覺cut左人

不能只有我一個看到系列

鄺潔楹真面目

馮英英

飛機場

諗起fyy跳傘條片

Fyy 又玩

YY係咪要講粗口？

嘟咗佢 嘟咗佢

我想俾FYY起機

全程尖叫

Fyy

好嘈

好嘈呀

好得意

有地雷

牛屎

💩

咁大個地方都可以踩中牛屎

幾個都幾夠薑

上上落落滿足唔到
要多啲花式

牛屎妹

FYY, 真係好淫 好想同佢玩花式多角度

我都想tiffany坐落嚟

我諗你屌佢6,7q 佢都唔夠

估唔到瓜皮 tiff都夠薑
fyy玩過

可唔可踢走張寶兒
見到都唔開胃

套野真係愈做愈癲 好正

鄺B
好撚正

agree

hulk

香港科學館都有，專登去韓國⋯

做乜撚野 大隻大隻

大隻

hulk都唔識講野

大隻大隻

肥絲大隻真身

I am groot X hulk

tiff=肥絲

鄺潔楹
上個禮拜嘅愛回家Judy冇出過埸呀
終於係學是學非見返佢啦

尿袋

笑死我

留意下Tiffany為左要就條矮婆企得幾咁辛苦

張寶兒個眼袋

講真 講科學果part 果個湯博士講d野 有幾多人真係聽得明

聽唔明

條友本身係中大教書已經教得廢
上學是學非繼續9up

個張寶兒本身都唔靚
但笑個陣更樣衰

tiff腳

賣廣告

侵侵 金仔

唔係問有冇第二個方法唔使掂到污糟水嘅咩？
結果仲污糟

鞋揪面

寵物

尿袋俠叫咩名？

呻吟

fyy

梁嘉琪有人墊底

FYY嗌得好銷魂

淫底，了陰核一定噴火

噴水

科普嚟講，youtube個大陸佬李永樂高質好多，深入淺出
又或者台灣仔佑來了

有無人cap低腳趾

佢真係好短

一路向西...貢

有無巴打好想抽插judy

其實瓜皮都幾好

有冇fyy心心打開學是學非張gif?

求cap圖

認真fyy個片頭影到好樣衰

硬係覺得judy笑個樣似後生既嫻姐

係咪條眉出左事

老女人同後生女有活力既感覺真係差好遠

頭半集好好睇

越整越樣衰

瓜皮 性格又好
果條張寶兒 又柒又賤

潔盈bb
tiff都玩得好放
大隻大隻

好想奶腳

Judy 扮大雄

全部返工百搭用圖

侏儒真係好矮
靚湯都高佢成個頭

豬儒肯定同監製有路
partpart都有份

有邊個唔高過佢

韓兵咁既款

可樂

好驚呀

free fapll

哇屌呢個好危險喎

完全無繩
如果天神捲個怪風埋黎隨時死人
玩命咩

好慘

屌你老母要tiff玩d咁既遊戲

呢個係練跳傘

sky jump

cls

跳樓一樣

捲走張寶兒啦

有冇Tiff就嚟喊嗰張cap圖

我見猶憐真係

可能Tiff BB

可憐Tiff BB

揾個畏高的玩呢個 tvb好衰

點解做科學實驗要用呢啲野玩

屌 有條女真係好樣衰

豬儒唔驚
應該扔多佢幾次落黎

我頭先仲想話佢咁矮可能會跌落網再飛彈出去跌死

tiff bb

好危險

佢有咩得罪你哋

有啲人係咁大膽，仲覺得好正添

其實係，無安全措施，個網有咩問題就係咁先

認同 無謂

tiffany最危

真係戇撚鳩

真係好撚矮，Tiffany好波

侏儒矮囉

真係好矮

岩岩睇住笑到收唔到聲
次次都將最高同最矮果個擺埋一齊

我有朋友個女仔朋友15x cm
同著左超高high heel既鄺短影相，鄺短仲矮佢少少
估 鄺短應該有14x cm

屌叮噹

屌你老尾

又話唔講得波

粵語係你母語 有幾難啊

又話禁足

個o嘴

好想攬住佢安慰佢再慢慢剝哂佢d衫

好地地一個博士搞撚到成個弱智咁

扮叮噹

實驗wfc 個個都睇女

忍笑忍得好辛苦

飛機大奅

矮先正，抱起黎屌

都唔知有咩仙氣可言 咁撚矮

做乜9

奶閪

俹 讀乸

有冇人聽錯成奶西

教授返到大學會唔會俾班學生笑到面黃

屌D竹星妹

竹昇妹奶西

低俗喜劇

呢個真 何必搞到自己咁

博士好大袋

吊俹簁

扮淋病

抽到咁應

Judy真係好矮

抽777抽得咁應

咪扮可愛啦 都就30

嘉琪 人妻好正

勁細粒

抽得好夠薑

鄺b 好撚正

mayanne

形象化

笑到噴飯

丼唔係噹咩

點解無人想鐘佢

馮盈盈得頭尾

月亮人好樣衰

臭西look好正

睇完100毛條片 鄺潔型好樣衰

原來我一直錯左字 奢大奅

今日3part都有豬儒

因為係各環節片段，拼湊一齊

一百蚊唔知點洗

做乜喊

Tiff BB唔好喊
哥哥錫返

叮叮叮叮
嘉琪真係好正

Fyy得咁少

套bb來了好撚煩

林鄭都咁抽

好心痛

學是學非真係好好睇

新 Post